我朋友係有份整智能燈柱的，你問我答

如題

人面識別有無偷偷地用

咁有無開

無人面識別 你肯定?

身份證

Server有冇link返支那

Fact checked

可以係server 整

一個問題
拆定唔拆

跟本個系統可以隨時修改同加鏡頭，遲早既事

個cam冇，但係如果條片send比其他電腦去認，有冇可能？

政府話RFID只係tag , 其實有冇reader功能?
有冇收集路過人士藍芽裝置既SSID?

證據?

你朋友有份整係咩野意思?? 佢參與安裝工程定it 狗??

保護樓主（個朋友）
唔好自爆

一直都係講緊呢個問題，而家警察錄緊遊行嗰啲cam，都係send返大陸去認人

咁即係點都死

現階段或者政府無你嘅database，但如果只要你出入境經過掃描嘅話，政府就可以即刻做對比

即係 face recognization 未去到 face matching 即係喺圖上認到有類似人樣嘅元素

佢係未set呢個function咋
遲早會set, 對手係共產黨

收皮啦，今日拆咗又有朋友分享

P牌仔又識好多朋友

成日都識人 成日都代人上黎報料

收皮啦 屌你老母

有咩party可以access到個db?

根本話cam built in facial recognition係吹大咗
燈柱d cam最多都係做下分類,offload咁啲server workload
佢要做嘅話
個cam夠清就得
send返server先做facial recognition

次次有新野發現，當晚即刻有人分享

1/9 同我拆撚曬d燈柱佢！全部鋸斷佢！

即係支燈柱 只係成個係統嘅input terminal . Processing 係 backend 嘅超級電腦

而且 face recognization / face detection 有咗十幾廿年 好早期嘅數碼相機已經有 唔係咩高科技

最好拆曬佢

其實樓豬係帶緊風向
人面識別到可以分辨咩人嘅系統已經有
而要放入去任何片到check都只係一個掣搞掂
根本唔存在「個cam帶依個功能」嘅論點

咁真係除左成條拆之外
無其他方法

朋友係今日識？

正苦錢咪又係我地既錢

政府又玩語言偽術。係冇認面，不過你全新都會有認到

咁唔到件事發生左，點會分享?

套野係唔係大陸公司開發？

你整身份證已經scan過個樣啦

有冇文件證明你身份

記憶尤新 最近大陸好hit條片 有大媽衝紅燈過馬路 即刻喺附近嘅屏幕打出佢嘅個人資料 估計係當場影象 加 佢手機嘅識別 例如 imei 即時 cross check 到

點解又4g modem又sfp到底佢係用4g定fixed network?
嗰個大陸裝置有冇check過有冇後門

大家要攪清楚一樣嘢，所有嘅CCTV Cam嘅作用只係"拍攝影像"，拍攝完嘅影像(其實專業嚟講係叫"數據")點處理都係由背後個program決定, Cam本身只能決定有幾清，有冇Optical Zoom，有冇錄音功能等等，兩樣嘢要分開嚟睇

幾時政府錢變左唔係我地錢，自己變左黎?

大陸裝置有backdoor是常識吧
check嚟有咩用
sfp應該係地底光纖signal?
4g係backup/redundancy?

係隨時都可以裝
Deploy只係幾分鐘嘅事

比人拆左條柱先出黎你問我答？

認樣AI 做晒架喇, 有network 上server查你家宅話咁易
普通cctv都夠清可以做, 只不過個server係cloud 定edge

P牌信一半好

暫時手機冇電,
等陣再講

face tracking 唔係用cam 而係用software
所以燈柱影完可以將d片sd上支那認樣

咪玩啦，有video 留底就可以後期做到人面識別

個cam既像素喺燈柱既距離下係唔係清晰到可以做人面辨識？

我地啲錢咪又係俾狗買狗糧

絕對會咁做

唔好講得咁輕鬆

佢將即時影到嘅frame
send返server
同個database對比
發現係示威者

理論上已經可以「即時」出alert
通報畀執法部門知

睇左幾個留言已經覺得好假 唔洗再追post

絕對可以
淘寶都可以用圖片search
你覺得你而家拎你張相就認唔出咩

無錯
一 網線
二 cam

燈柱用黎 就收集data 分sample 分開一個一個人
再sd 去第二度就分析

IAmA要proof是常識吧

親身經歷 ex 多年前得到部華為手機 當時未有智能手機 可以影相視像通話 有次要我幫佢 download 啲相出嚟 我插部機落pc 睇個 file system 發現大量 好細 size 嘅 mp3 file 開嚟聽全部係佢嘅通話錄音 但部機無功能俾佢聽返 咁儲存嚟做乜呢 有無send 去邊度呢 大家自己諗喇

有無咩特別資訊？

咁入面零件係邊到生產？之前睇bbc好似話英國定美國

班藍絲依家走圍叫人拆屋企樓下cctv

應該點串返佢地？

做邊part？
邊道嘅燈柱？

據我所知， 觀塘一帶智能燈柱由唔同公司做

有關係咩 答到碌野既功能咪得

我明
但係好多人/文宣成日攪錯cam 'built in' facial recognition
個concept唔完全正確
依家要留意嘅係,根本唔應該淨係target智慧燈柱
而係所有cam
因為有cam
就可以做到facial recognition

嘈咗智能燈柱咁耐，今日比人拆咗嚟研究，你「朋友」先跳出嚟開個你問我答

有條柱係到
過幾年冇人記得就加裝啦

山口岩

係咪同機場影人樣個個有關

係唔真係發揮監控人民的功能?

實夠：
舉兩個例子畀你
一 宜家裝咗喺大廈之間嘅天眼
二 早排有條片係
差佬喺警署天台影落去
一百米對出嘅示威者
可以清楚影到個樣

有冇 RFID scanner?

屌

係背後嘅server 同 software 做 係咪咁難明

呢個係真嘅話真係可以煲大佢嫁喎
有證據嘅話
用嚟俾侵侵打貿易戰都仲得

岩，重點係有左咁大量個cam，而且連左線上正苦，佢backend做咩係冇人知，要check tracffic唔需要用cam, 科學園有startup用radar 一樣做到tracffic monitor 既function,但正苦reject 左

始終要喺法律層面度做嘢
燈柱係拆唔晒㗎

你估CIA 唔知咩

[突發］Trump Twitter 又講野
快d tag #chinazi
等多d 美國人見到

［工程撚正視聽］智能燈柱

工程撚一齊傾， 大家去睇下

功能係有係度,政府回答都冇直接答,只係話冇用e d功能
但唔講有冇後門,都冇人再信

係,iphone 都有啦

你朋友點確認正苦用嘅係佢嘅完成品，唔會係叫佢做好個基本嘅再俾大陸裝佢嘅監控程式？

如果呢個政府係正常嘅話
呢條燈柱本身可以好有用
cam攞到嘅data一定多過radar
用cam係合理ge
最大問題係信唔過個政府

步姿

你斷正有晒證據嘅話又唔同

咁就係backend la,重點唔係條燈柱上面

其實入面parts有back door，人面識別啲processing可以喺國內做。
呢啲dirty work就好似唔關香港政府事

所以只係戴口罩真係冇撚用

仲要最好黑口罩
起馬睇唔到陰影
少啲面部嘅data

Facial recognition 應該係指鏡頭有無marginal computing 既能力 但將影像傳番去應該可以照做

P牌仔想幫政府洗白又無証據証明有份
咁撚多人信

同意根本唔應該淨係target智慧燈柱
而係所有cam，至少所有用公帑係公眾地方安裝的Cam

照咁講街/鋪頭所有CCTV都要拆啦

其實最後係做咩都冇用
用口罩,佢咪認你步姿
用防AI facial recognition嗰啲pattern/貼紙
佢重新run過個model係有pattern/貼紙
就可以認得返你

唔撚洗問，一定係有

咁wechat 呢？

其實我唔明仲針對佢識唔識或者裝左FACE RECON之類有咩用, 總之佢係有條件做到認人兼監控就唔撚得, 話知佢未發展未裝定點都好, 總之大大個RISK擺係度仲有咩好傾?
傾用唔用得不如傾點拆最快

你有道理
科技太進步
AI真係癲

只係睇政府幾時做
我地條命吊到幾耐

其實IPHONE都用左幾年人面識別 點解個個用得咁開心

今日傳嘅熱能探測係真定假？如果係有冇得防？

絕對有網線 你可以放心

就算用法律去限制
比如有私隱/人面版權之類法例
但佢一鳩就send返上大陸，乜法例都bypass 晒

AI 政府、AI 法官、AI 律師 、AI 教授

入面見到啲相用SIM卡

熱能探測無乜用

今日咪拆左出黎睇有咩零件囉

行兩套network冇衝突
地底光纖又得,4g又得,5g都得

人面識別係Back end 做
所有片send 返上server 再process
現有科技可以做到
1. fuzzy search
好似Google咁用衫既顏色, 性別, 眼鏡等等黎搵目標人物

2. 移動路線
由上面個重點, 可以再引申一次過搵哂呢個人係其他鏡頭出現既時間

點解要有智慧燈柱, 好明顯係監控市民

利申: 睇過實物DEMO

俾人篤爆先急急腳派人上黎解畫,
食屎啦,想幫政府洗底?

因為美國佬唔會捉你去新疆集中營

5G + IOT, 所以要用SIM卡

我諗唔會認步姿住

靜係認 耳形 頭形 眼距 面部比例
已經認到你七成

你用人嘅角度諗就明
就算你朋友戴咗口罩
你都會認得佢吧

人面識別係米靠人工智能？咁google整嗰個反AI識别嘅圖有冇效？

上面講到唔關鏡頭事 你用邊個網絡?

咪傻啦啲錢係比中共洗架
幾時到我地呢啲蟻民用

係遲早一定會開人面識別
因為監控跟住其實都係 將來關口嘅一部分

遲下就可以將所有中國同香港嘅關口全部拆除
直接用監控燈柱嚟做追蹤

申請回鄉證要影好多相.

所以孟晩舟都唔用啦

創科局繼智慧燈柱又一傑作 由大陸公司處理市民eID

得 我同你個電腦都可以做到

解放軍同美國大兵都係士兵
差別在於解放軍屬於中共而非人民, 保護政權為首要任務
美國大兵係屬於人民, 保護人民為首要任務

有無留意馬路/公路上多左好多後加ge Cam

全身black bloc嘅話
認特徵就唔得
同埋認步姿其實都唔係難事
只係時間問題(train model/deploy)

先信你唔撚係維撚spin打狗至搭咀，早2日有隻政狗聲稱呢個年代居然仲只係cap320x240片，係咪又語言偽術？？實情個cam係咪根本HD定4Kready？？

絕對有
其實而家好多香港公司都用緊只係你地唔知

好多Cam加裝係普通街燈上面

買部二手番黎試下未知囉

負責裝既人知既野一定唔夠IT多.

不過為左唔想佢洩漏身份都係唔好問得太詳細算了

唔係遲到啦
都話唔係built in 野黎
支燈柱上左網 已經做緊啦
今日先有拆燈柱po

而家D CAM 一定係4K, 行H.265
個HDR 可以低光都睇得一清二楚

運輸署d cam可能係嘅
新個啲正常都4K

樓主好可疑

而且一定要帶翻落信用系統度
黎個最違反人權

咪撚ON9
中國係一個鏡頭監控2個人

【監控國度】中國監控世界之最 明年一鏡頭盯兩人

英國數據研究公司Comparitech近日發表報告指出，在全球監控最嚴密的十大城市中，中國佔8個城市，並預料如果中國按照現有速度安裝監控鏡頭，到2020年，#中國 平均每兩個公民將被一個鏡頭監控，成為 #全球監控之最。

Comparitech於16日發表的報告顯示，全球中以 #重慶 市的監控鏡頭數量最多，接近260萬個，以當地超過1535萬人口計算，相當於每1000人被大約168個攝像鏡頭監控；而 #深圳 緊隨其後，但該市計劃未來幾年再多安裝大約1600萬個監控鏡頭。

外界一般認為，中國目前大約有2億個監視鏡頭，預計到2022年將大增2.13倍至6.26億個。

絕不能原諒!!!

你係OP定副打狗？？我等佢正面答！！！

政府佢話依家冇 都合理 因為佢地決定一用依個功能 就要俾全世界知道成個流程 點運作 但係 佢要有人像識別都只係programming既問題 只要佢搞 咁就 可以好快有 而依啲野 負責依方面既it狗係一定會知 到時都一定會爆料

利申：it狗

遮曬個樣？會唔會有D幫助？

fact check 都唔撚洗 一定4k
沙田新城市都用緊4k

屌 依個正苦你有撚份選出黎咩
班賊黎架

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

同現時大陸已經有嘅信用系統比較，啲燈柱或個系統功能有冇分別？

有咗好耐 過邊境check 啲人有無發燒嗰啲咪係囉 十幾廿年喇

有無Long range RFID reader?
read 唔 read 到身份證？

面罩同帽 仲要唔好直望燈柱
都可能仲有得打既
應該未有呢類認人法庭case 好難講

個問題係
唔係係支cam果度做facial recognition
computating power太多
一定係send上server做

智能燈柱咩都無用⋯
步姿都查到你⋯

根本任何AI-PatternRecognition早已經唔係乜RocketScience，成件事至關要係個CAM嘅resolution囉！！！

應該係講支cam嘅夜視功能 𠵱家啲夜視cam好撚清 認到樣 唔係以前啲戲見嗰啲 得個輪廓

見到有ruckus ，則係有beamflex ，則係可以追receiver

點假？

新鏡頭有GPU, 認幾個人都仲得

如果你開post唔係旨在做維撚打狗，請正面答我啦！！！

P牌仔
圖都無張點撚信你呀

你個fd賣港仲好意思出嚟柒 捐返入佢老母個閪到啦

我可以答你好撚清
真4K

As a pre-software developer
I shame on your friend

去到今日先出嚟講?

你老母我有份屌，你問我答

又係喎！

😱p牌

無科技咁快set到啦 on9

咁多支cam 仲要4k d劃store係邊?

片*

登記完身份證都可以send去大陸啦
你地估佢個cctv唔會咩
依家冇，你唔搞嘅話佢遲早都會咁做。
賭乜撚都得啦

有4K8K嘅Cam仲洗撚RFID逐隻掃咩！！！

1. cam 係support 4k, 換cam係超簡單
2. 熱感scanner係無，
3. rfid因為舊鐵已block， 所以無用
4. 無HKId scanner, 裝都無用

即係燈柱未必同你朋友認知嘅一樣喎

用嚟cross check,增加準繩度

我朋友差唔多訓，之後再答

咁其實條燈柱唔係重點，只要佢周圍都有cam又拎到佢地嘅data就已經玩完…咁宜家都多咗好多cam啦…另外一問，遮樣係米就解決到？

［工程撚正視聽］智能燈柱

成本問題

track到電話signal？

Storage 而家平到笑
政府大把地方起datacenter 儲

咁姐係話普通 CCTV 都做到，可以send 返去用software 做人臉？

做到物件識別表示可以做到人臉識別
只需要轉換algorithm，

利伸CS畢業 有做過image processing 識但非專家

goodnight

支那一早身份証係RFID都冇齋人面唔洗掃啦，FYI，4K之下靜態FaceRecog最差都已經98%+，公安警犬有權隨時周多幾個似樣慢慢撚不嬲大晒架啦！！

咁係facial detection定係facial recognition?
兩者computing power爭好遠

認到人+身份證RFID
影唔到樣都推到出黎啦

收皮啦 前幾日唔講
今日拆完先講把撚咩

朋友，請提供最快速摧毀方法

依家 cam 咁清，到時 5g,可以1 秒就認到你

推

正面問題扮失明，都話左你係狗政打狗架啦！！！

有無咩辦法破解 反hack返

乜爭好遠架？？？

人面辨識係software 做。唔係hardware 做
你用過google 相簿未?
求其一部相機/手機嘅相。掉去google相簿。
都可以幫你分類晒每一個人

Fool the IR security cameras

只要面部有IR..鏡頭見到你 再用強光射着。咁就完全看不到你。
最近好多人比人影了相。

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

computing power 呢樣野最唔係問題 放係data center 慢慢同你run 都得 政府大把錢
btw facial detection 同recognition 可以同時做

利申做緊AI

你朋友收咗幾錢？點解要害香港人

邊間公司做contactor
答到信你

姐係認唔到人樣？

facial detection六七年前嘅電話已經可以做到,
因為只需要搵到人樣就得,唔駛知係邊個
facial recognition係要搵你特徵,
再match返database,已經爭好遠

作為做IT 同搞開AI 嘅人，我想話俾大家知，支燈柱有條光纖可以將視像stream 返去個server 度做人面識別，全高清或4k視像數據量大所以必需有快嘅網絡所以用到光纖，所以支燈柱的確無人面識別但係個server 做到就得。

即係你教部server 邊個係劉華，再俾套片部server 睇，你就可以count 到劉華出現嘅次數甚至表情。

睇你呢句已經黃撚晒嗱文盲！！！

乜電腦嘅野唔可以硬做軟架？？？

冇裝rfid 都有多種方法 check 到距離內人既身份
其實換左身份證，佢知你邊個打邊個會更易同準確

以後 5g 加埋 big data 咪做咩都知？

你唔識都先Google多D至黎大我吖唔該！！！

所以依家係想問支cam係淨係影相/拍片?
定係做初步分類,facial detection?
定係直接做埋facial recognition?
因為好多人以為支cam直接做埋facial recognition
而我自己覺得係只係做初步分類

Agger, 信得過既，作為工程撚不知幾開心，大把野可以做到，真係變smart city

唔遠 識寫幾日內寫好

你知唔知自己講乜

邊個老毋最好屌？ 「除左我老母同我老母個老母」

改一改個program就可以做face recognition
利申讀cs

【齊舉報】央視youtube廣東話廣告抹黑818示威

既然咁多巴打肯定係support 4K嘅
有無辦法搵證據報比傳媒同議員聽
再質隻政府狗之前講乜撚野低清

我自己覺得support 4K果下已經玩完
咩computing power都係假
send去中國save低做分析就搞掂
人地個AI仲要本身新疆已經train好左
近日入境中國嘅事件又已經清楚反映左各個cam嘅片係會去到中國政府手上

中資平安科技中標香港「eID」，單一系統連接交稅、申請公屋25大政府功能（第二版）

平保（02318）旗下平安科技宣布，中標政府「數碼個人身份（eID）」系統，成為構建、支援及維護eID的供應商。eID計劃為政府2017年底宣布，料2020年推出。

平安旗下的微信公眾號指出，據了解，港府會為所有市民免費提供eID，讓市民能以單一的數碼身分和認證進行政府和商業的網上交易，促進直接面向市民和消費者的新經濟服務模式，為推行智慧城市提供關鍵的數碼基礎建設。

創新及科技局局長楊偉雄曾表示，eID是個人「電子百合匙」，可通過eID平台認證及授權，使用相關政府機構及商業機構服務。他又稱eID中並無個人資料，不會構成隱私風險，且eID是以指紋、聲紋及面部識別等生物認證，經過電腦高度加密，可確保資料安全，而且市民可自行選擇是否使用，並非強制所有市民參與。

eID預計首階段於2020年供市民申請，可連接申請公屋、交稅等25個政府服務，並冀至2021年，可提供100個電子服務。

中標的平安科技行政總裁陳立明稱，平安科技用混合雲部署及人臉識別組合方案中標，認為其技術實力突出，又指競標過程合規合法。

（第二版新增平安旗下公眾號內容）

你 specific d 講邊張 contract 先答到你架

寫都唔洗寫啦，周街都opem source,
整好晒啲label，啪入去train下就做完

你都無stake 講經咩

唔洗改啦，
直接Forward d片比 #chinazi 就已經搞掂
所有高清cam都可以

叫佢解釋下咩黎

【終極大核彈！！！】【斷正】監控燈柱操作界面 中共監視香港大計 香港即將玩完

我90年代係U讀CS已經讀LSI，DSP同AI，你知呢D係乜嘛？？

樓主收皮啦

你真係唔識嫁喎，硬件係做到嫁

Agger, 依加仲有fpga, 輕輕鬆鬆

［工程撚正視聽］智能燈柱

工程撚一齊過去傾下

Austin?

camera installation
and camera system setup

根本支柱做data collection
佢send去邊做咩野真係唔會追蹤到
鏡頭可以無野 但收翻黎嘅影像要做咩野就由佢做

咪教班5毛厭才啦，仲以為HardwareSoftware必定兩回事，哎！！

直接問 camera係咩牌子

負責呢D既IT狗九X九都係大陸人.

咪教班5毛磚才啦，仲以為HardwareSoftware必定兩回事，哎！！

其實佢係咩類型唔係重點，重點係佢後面個識別system, 你咁樣係條街加鏡頭，咁咪姐係侵犯私穩 個鏡頭無識別系統，佢駁個部電腦有就死啦

其實兩個都做到 宜家既技術 同政府既database 一定冇問題 我唔係政府內部人員 唔知佢宜家個後台有冇做
但我可以話你知做到唔難 同好快可以implement到

有冇其它地方偷裝咗？
隊爛個cam就function唔到？

隨時經network update 加個face recognizing 功能

可唔可以講多少少
上面嘅巴打講到燈柱嘅RFID系統並唔能夠辨認附近行人嘅身份
咁點解換左新身份證，會易左準確左?
RFID以外嘅方法係指cam?

camera係咩牌子
答到信你

咁你都諗下係枝柱上加個晶去計有乜作用先

網絡連接同backend計已經差唔多即時，點解一定要係條柱度計

不嬲支狗冇野叻，旁門左道呢就至叻！！

隨時一枝燈柱已經有幾十個針孔4K甚至8K鏡360度cap囉！！！

之前有間德國firm用雷達做到統計車流人流 政苦新聞網都有
不過依家轉左用cam

外行人估hikvision
監控cam做得最大應該係佢?

光纖快過5G 好多，big data? 後面個server 可能已經係big data 平台。

face recognizing基本上實有
問題喺之後會唔會上server做face ID

見到有巴絲真係認真問問題
所以忍唔住回覆

你哋唔好唔記得
智能燈柱本來就係一樣唔需要存在嘅東西
無論佢智能嘅程度去到邊度都好 都唔需要存在
燈柱用嚟照明 就係咁多

所以你講 只會辨識到人同事物嘅智能程度 其實根本就唔需要存在
政府點會無啦啦淨係需要分析喺條街度 係物件定係人啊？

以我所知，智能燈柱就係用嚟去錄低喺條街上面有乜嘢人會做出隨便拋垃圾丶破壞公物等等嘅行為
然後辨認佢哋嘅面孔（身份證個樣）再將片段成為證據去提出檢控同罰款。

而家亦都有好多嘅證據同埋相片都指出 錄到嘅片段係可以再加分析
而我哋目前 係唔知道佢分析嘅程度會去到邊度同埋片段資料會唔會傳送到內地

所以我哋而家就係要去拆除一樣本來就唔需要存在嘅物件就係咁簡單

樓主 你朋友諗嘢都幾簡單 開始做個陣我諗佢都已經知道個目的係咩 仲會去做嘅？

人面識別呢D FUNSION一定唔會係燈柱有內建PROGRAMME架啦
只要錄影左D片係有UPLOAD到去政府某D部門做BACKUP
就極有可能係另外有D PROGRAMME去做人面識別

利申: COMPUTER ENGINE GRAD

人面識別系統唔係認一個人，所以支cam冇辦法去儲存同即時處理咁多資料

所以會將影像送去俾一部高運算能力電腦(你當佢係中國那部太湖之光)去即時分析大量人面

就算你用段片而唔係cam，一樣可以認到

人面識別唔係因為支cam有冇咁既功能，而係D影像送左去邊道

唔一定要個燈柱
背後個server識做就得 eg CCTV

我賣cam既
要做face reg 唔一定要前端做 後端都做到

你有個image 已經可以做人面識別
即係話燈柱本身做唔到
但會射上server做

讀多D書啦哎！！

網絡會斷，兼平時傳片傳圖撐爆bandwidth做死Server，定PreFilter+DistributedComputing先返HQ好？？

正確！ 你就算求其買個webcam 都做到，只要support opencv 就得

一碌柱究竟有幾多個VENDOR有份?
你朋友間公司上面判左幾多層?

但今日tg傳嘅有哂輪廓，同埋係問個柱有冇，嘅係話嚟個係新野。真係有嘅話點遮都冇用

咁software 做唔做到呀?
你睇返#1講乜。我講乜。你先再回我啦。

係 條片番到去 任佢點搞都得

係，換面都得

P 牌仔幫推，推俾工程界朋友望吓
[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

繼續兜啦文盲！！！

我其實都想睇下PS4嘅Games齋行Soft唔Call硬會點架！！！

影像送去邊唔知, 送去其他超級電腦做其他野, 我唔覺得有任何技術難度, 只要駁條LAN 線, 甚至wifi 藍芽一直做到

呢壇嘢就係林鄭做發展局局長個陣搞出來啦，起動九龍東嘛

唔知邊個兜
google相簿要配合咩硬件去做分類?

依家冇裝啫，遲下偷偷地零晨走去裝，邊個知？

諗都唔駛諗
除非佢個cam無駁上網
如果唔係一定backup晒慢慢玩慢慢認

吾好睇小PS4,佢粒GPU 只要拼埋，可以做到超級電腦，所以有d 國家不能入口。

嘩嘩嘩！！拋得Google一定至高科技！！！

搵摷相簿比公眾監測？？？

一般嚟講video signal sent 番去中央控制中心, 係個到已經乜都做到

所以佢個句"智慧燈柱無人面識別"又錯唔曬嘅，條燈柱真係未必需要識得識別， 因為要做係後台乜都做到，要改乜都容易好多，同埋平好多

要係支燈有埋人面識別功能唔係唔得，其實呢行最近有個術語叫edge computing，即刻將AI擺係個末端運行而唔經network送去backend，不過係呢個case應該無需要咁做住呱

利伸9up

x2

google相簿要配合咩硬件去做分類? 答啦

乜GPU係軟黎架？？係喎，要Code先Call到佢喎！！！

有時你唔講,
佢地唔方便做野

我信佢今日無
但我都信聽日就有

唔識架！！！

我淨係知玩具級同TimeCritical嘅分別乍！！！

證據呢

邊間都好啦，其實同支為之類一撚樣，都係軍扮民旨在易偷外面料同Cap水嗟！！！

你知DJI背後係乜水嘛？？？

做一條呢d柱政府既費用幾多？

用緊警犬果套data

有樣野唔明如果要認你個樣唔係要好多"你嘅相"咩
定係一張身份證就認到?

多d當然好d 但一張其實都可以 個accuracy問題黎
第二係唔知整身份證係真係相only 定還是會有片 30fps 既話 一秒都有30張

帶風向 Blocked

今日拆果支係未裝cam，我都唔明點解會拆一支未裝cam嘅

有cam嘅係會見到

你睇唔到唔等如冇裝囉！！！！

支那一早大把針孔CAM已經4K兼超夜視鳥！！！！

其實人地個cam用黎捉非法傾倒多過人面識別啦。。。

根本就係

face reg最緊要係database夠大夠多人樣對身份資料
政府就有身份證個張相喇
但其實得個張相唔夠用 因為得正面好難分析

用黎捉老鼠好唔好

而家d model 咁勁?
sorry 純粹係data science ug 想問多d
因為我聽落如果佢總共有700萬個class 要classify嘅話佢應該要有好多data 先準 但唔知佢去邊度揾"每個人"嘅data 係支那有data就唔出奇
片反而其實還好?1秒30 fps 就算有30張其實都係差唔多樣只可以當data argumentation 仲會overfit
當然就算唔準佢揾返top5 possible class 之類都慳返好多功夫嘅

因為而家cpu運算能力高左好多，價錢又平左，根據cam行內朋友透露，而家大陸新出d cam 已經會用algorithm 係支cam 層面做基本特徵辨識，從而減少 bandwidth 同 back end computing 負荷，唔肯定條柱cam有無可能日後 upgrade firmware 做到

唔代表佢冇用黎做人面識別

佢用Cisco multi-mode SFP 得500m 距離，咁D街柱個hub 房係邊?

笑？

點解而家先開post？

呢兩年研究到, 其實可以係software層面上將個NN model "optimize" 到可以係啲<100MHz 嘅MCU上面行, 而accuracy 只係跌幾%甚至更少

當然training仍然要係勁嘅hardware上執行

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

一句講曬
只要佢有你一張正面相 即係你身份證個張
只要佢一影到你 就會知你邊個住邊到個炸資料
只要佢個server同data base負荷到 相信政府server無可能負荷唔到

可唔可以同佢講聲多謝

啲錢來源當然係我地但係我地無份用其實同唔係我地嘅真係無分別

Software 黎講就算香港office 冇完整人面辨識功能
但只要支cam有影到既野有上到大陸office
機本上等於有人面辨識

你on9, emsd搞緊好多呢d裝cam係關於ai既
唔講咁多, 大家睇路

有冇留backdoor

全民救港 全民勇武

想問返
其實呢，燈柱由七月開始吹到而家，
點解今日爆柱你就衝出黎？
你嘗試帶咩風向阿？

咁多野講，不如拎份文件出黎睇睇先啦？
Tech Spec 都唔爆份，你講經咩？

利申：有Tech Spec係手，公開資料守則拎既

對外spec定內部spec

我信你老母啦 收皮啦

大家真係諗左錯，CAM 永遠唔會有人面識別，識別既係背後套系統，即係佢地要經大數據去SEARCH 你個樣做MATCHING，當然亦可以要靠RFID 做識別，但身份証上面果粒係PASSIVE 既RFID ，如果要好遠成5米都識別到，係要用好大功率去做，所以我都唔敢肯定做唔做到。最大可能係佢背後套AI 人面識別系統，呢樣野係可以ADD ON 並唔係嚮支CAM上面或支燈柱到。

有冇人諗到佢點拎一大堆全部市民嘅相黎做training

係可以，但update model咪好高成本？
唔似會每枝cam做

應該會統一返server

佢個地球都係呢個科技啦

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

Agger

如果講話CAM 可以做初步人面識別，只可以係針對式，即係話有個通緝犯個樣UPLOAD左去支燈柱到，或者想搵著藍色衫黑色褲既人咁比左指示支燈柱，由支燈柱做初步識別，呢樣係可以做到。

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推就

佢有data center 洗鬼怕computational cost 問題
你ug 問題呢個ppt 可能幫到你

語言偽街係政府強項

其實都係靠張相就做到，只係張相你會點用。簡單d講，你有8個數字，你可以覺得係一個電話號碼，亦都可以睇電話薄

你的朋友就是你,屌你老母